Camilla Cabello 同 Shawn Mendes señorita 坐時光機抄林欣彤、伍富橋 - 迷魂陣

屌
Camilla Cabello 同 Shawn Mendes señorita
坐時光機抄無線星夢
林欣彤、伍富橋 - 迷魂陣

我一開始仲以為佢哋翻唱宣萱嗰首

唔似喎

陰公 林欣彤躺著也中槍

個cord 好似

自膠

林穎彤

林穎彤同林欣彤爭好撚遠喎

mv有種說不岀的柒味

佢兩位唱到好似讀書咁

柒到唔敢睇

連我老豆都話似lalala

笑撚左
都幾好野
好野在唔係你搵到佢抄歌
而係好野在2020年
竟然仲聽香港本地垃圾歌手

牙喪同雞米拉已經夠嘔心
但呢兩條友加埋都就黎60歲仲嘔心

我都係網上見有人post
一聽
好撚似 Señorita

喂呀我一路睇一路諗起曾江出黎跳舞叫佢兩個死開果個廣告呀

🤣🤣🤪🤪

老實講首歌ok
但編曲太差 冇乜起伏位 搞到唱到好似讀書咁
而mv更加係敗筆
燈光一味打燈打光
佈景更加不值一提 (懷疑二人進餐嗰到就係佢哋跳舞室 你搭個餐廳景都冇咁柒
劇情(?)都做得好差
如果想令人投入「劇情」
就唔好一時又望住對方 一時又望鏡頭
總括而言 個mv真係衰撚過業餘

唱到好似兒歌咁